隔音棉問題！？

想問下呢種隔音棉有無毒？係咪玻璃纖維？想幫間房隔音但又怕有毒。有無人可以解答

無人識？

有毒d 人死撚哂啦